應唔應該quit去讀asso or rejupas

今年dse得廿分 jupas放左個sssdp落去 點知中左 當時都諗左好耐asso定sssdp 最終簡左sf 但愈來愈後悔 我應該rejupas再博 定quit去讀asso 定係sf爆gpa tran 求救

一定係asso

Asso只要勤力番少少就得，無得輸

你唔講你邊科考咩grade好難幫你諗wo
同埋你又唔講目標係咩 想入返jupas咩科先

樓豬有廿分 代表智力正常
hea讀asshole實可以輕鬆爆4

3344 5econ 4physics
原本想入八大bba 但排完先知某三大engine科我都入到😂

就算我番去讀asso 但我sf個邊交哂學費 係咪要下年eapp再黎過😂

梗係asshole爆4升三大

讀sf好似都可以報返jupas
真係想入bba咪試下retake英文數學lo
反正你都比哂錢不如讀一年試下

唔得 sssdp黎

廿分入asso算勁，識好多英文4，然後gpa爆4，入得番三大

x2
識幾個20分爆四>ku

9成9asshole仔都係弱智
智力正常嘅人讀asshole輕鬆爆4

咁冇計
你又會比哂學費先嚟後悔
正常sf tran u 就應該會難過asso/retake升嘅
睇下你捨唔捨得d錢lo
你真係想要 ulife咪asso/retake lo

如果讀asso係咪一定要等下一年

依個真係唔知wo
始終都未開學你咪打去問下
真係唔得嘅話你照讀sf lo
但係中途quit sssdp會唔會叫你嘔返d資助出嚟

20分就re jupas

得廿分學人rejupas

SSSDP 資助唔使還

Quit la

冇m2 數學同物理都係得4
讀n展基本上等同自殺

quit SSSDP 啦, SSSDP得OU nursing 讀得過
學費比咗問下有冇得退?未開學可能有得退, 冇得退就算吧
試吓下年retake一兩科, 比啲心機, 升分入U
retake唔得就報ASSO

打死都唔讀自資啦，退學啦，出年再來

咩叫SSSDP?